台灣咁樣反面鼓勵人投票

我地學唔學好

睇到嬲

值得參考

睇到想打鳩班廢老

呢個idea 係外國傳入

係參考左美國民主黨係上次總統大選既廣告

呢條

台灣果條討厭好多

香港都要拍返個，搵班藍絲 廢老 離地中產，一定好精彩

獻計】和理非已經山窮水盡，運動注定俾港共睇死

幫推，行動po

日日都係現實發生緊啦btw 區選投票率都好高啦

班港豬會唔會睇完更加唔會投

應該會睇到想掟撚爆個mon

本身嗰種語言夠克人憎

抄美國呢個廣告

咪廢啦
連登仔連曲直都唔識分
你出條咁嘅片你仲唔係五毛/鬼

我覺得佢搵果啲人夠樣衰